一人一個公司好荒謬嘅事

我先
reception 有得home office

cls reception都有得home office 樓主做邊間

笑死，唔記得轉ac

推

返part time 要比返錢公司

公司賺大錢ceo仲要日日吋9你

要比咩錢比公司

笑撚死

返工遇到閪上司真係好撚慘

每年加得果500蚊今年仲要冇得加

HKJC?

公司一直有錢賺 但bonus同開工利是繼續有減無加

之前有個同事唔記得轉AC回自己post

轉工啦

居然要做野

下我公司茶水呀姐都有home office

我都想冇人請我 上年搵到依家

依啲真係轉工唔洗諗

咁柒?

杯茶我用email寄比你

我地姨姨會幫手叫food panda
入公司數

成件事好痴線

2個receptions負評我